岩岩有個鬼仔黎見工，話自己以前讀Home School

但我google查極都搵唔到呢間學校
想問咁算唔算虛報學歷

十幾分鐘無人理仲要自推
你係咪覺得自己好好笑

home school 點會搵到呀